

 Na hodine praskol balón čím ma vytrhol zo zovretia vlastných myšlienok. A ja som sa hnevala! Veď ony boli predsa tie, v ktorých som sa cítila príjemne a bola som sebou. A teraz? 
 Teraz realita! 

